宜家啲香港小朋友蝗蟲化嘅原因

不解釋

x for胸毛

c for chi na

答案係熊貓

怪唔得大陸人去到外國照用普通話問路，佢地覺得拼音即係英文

CLS 乜9野英文字母書

就係笑緊呢種教法on9

好似Xique Centre 咁

咪比人笑係 私處中心

戇撚鳩

d for dllm

Panda同bear係唔同野

Panda係晚上先食竹，日頭唔食？

x for xi jin ping

作者係 Diana Wu-David， 似係里星洲人名嫁鬼。寫埋D垃圾。

笑撚到仆街

到時變晒支那式英文
Up變 Ah
總之所有尾音既b, p, t都發唔到

我以為燒賣

香港淪陷
母語沒落

「 要入侵一個地方，先要從語言開始著手」

痴鬼線

呢本應該叫Xiang Gang BPM

N for 那個

鬼婆黎

唔方便影曬，一陣又比人話侵權
我淨係記得佢啲字有啲係正常
例如V係 Victoria
但一揭到 X 即刻屌出聲

即係嫁姓Wu。 頂佢， 學煲冬瓜當港話。

佢B下面又識講Bun
X下面講都唔講Panda

ON9